利物浦！熱刺！歐霸歡迎你！

未來熱贏波就出線

痢都係

J

下場作客巴狗

英超水準真係低

疤狗首名出線肯定放水

落歐霸啦

咩叫肯定牙
係咪可以肯定咁講意大利已經統一左牙

利狗要贏1:0
唔係就要贏兩粒或以上先出線

1隊都算
2隊都係咁
影撚衰晒英超

熱狗都係犧牲一下比美斯要刷神射吧啦

遲早都要贏巴塞，當熱下身

放水都夠贏熱刺啦

我利堂堂上年歐冠亞冠
今年仲係爭冠頭馬
你老母阿仙奴就歐霸見啦

岩牙
堂堂法甲班霸PSG都要驚到贏波特別興奮

我痢肯定可以逆轉困境 將無可能變成有可能

你睇上場紅星就知啦

咪能25啦

爭咩呀 咪又係四大皆空

利熱阿車決戰歐霸之巔

利身浦

4強全英超

依排睇咗啲關於意大利統一運動嘅書，發現到意大利統一嘅難度唔會比德國差，但係好少人關注，所以想試下同大家分享。如果有人想睇嘅話我先開始打啦

利贏到艾美利盃好過出線 真心